====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Un monde nouveau et passionnant pour les urbanistes… ■ Pierre Veltz  : Ce n ' est pas un sujet facile , car personne aujourd ' hui n ' est capable de se prononcer sur l ' avenir de l ' emploi , ou sur la nature exacte des nouveaux emplois , a fortiori au niveau local .
Entity Name (Type) :: Pierre Veltz (PER)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Pierre Veltz (PER)
Total entitiy counts: 1

